塔羅占卜6

隨機占卜

私人問題可以tg我
Tg:

格式：
問題：
稱呼：（是但比我叫到你個名就可以）
出生年月日：
對方稱呼：（如果係問關係嘅話）
對方出生年月日：（如果係問關係嘅話）

遠過一年嘅嘢唔答、只係問我咩運咩運嗰啲就唔答[/quote]

有興趣可以follow我ig睇下：

2019年內出吾出到池？
名：啊遊
生日：1996/10/02

tg吹水ok？

Not ok

格式：
問題：我想知道我同男朋友呢年既關係會唔會更親密
稱呼：彤
出生年月日：2000-09-09
對方稱呼：Tim
對方出生年月日：2000-08-16

呢三個月比較多障礙，三個月內要出pool有難道

雖然你而家覺得佢係幾好， 咁其實佢對你嘅感情其實唔係好多，平時可以幾OK， 但真係要講承諾時佢可能就會縮
或者你而家諗清楚你哋關係先

格式：
問題：我同男朋友呢一年會發展成點？
稱呼：Q
出生年月日：1998/10/13
對方稱呼：Man
對方出生年月日: 1998/10/10

我想問下我出唔出到池

問題：今年內能成功創業嗎
稱呼：球仔
出生年月日：1998年11月2日23:20女

問題：同一個最近關係差左既女仔有冇機發展
稱呼：ha
出生年月日：
對方稱呼：
對方出生年月日：

問題：2019識到女朋友嗎
稱呼：Simon
出生年月日：2000/03/30

問題：今年內做唔做到想做嘅職業
稱呼：不仔
出生：

呢三個月大家都會好開心快樂，都會感到好滿足
雙方都會好珍惜對方為自己嘅付出，同得到嘅嘢

問題：2019年出唔出到池
名：carbon
出生日期：

短時間內未必咁容易創業成功，雖然一開頭可能如果有partner嘅話同人夾會OK嘅，如果係自己做嘅話就會有人教你野， 或者互惠互利
但越早會越有箇中觀望態度多，而未敢真係落實去做

格式：
問題：同男朋友呢一年會發展成點？
稱呼：Angela
出生年月日：97年10月12日
對方稱呼：P
對方出生年月日：94年11月10日

但越早會越有箇中觀望態度多
呢句唔多明
越早係指?

語音輸入出現問題，越來越會有觀望態度，多過真係實行

稱呼:貓
問題:黎緊三個月內有冇機會出pool？
thanks樓主

如果去多啲有共同朋友嘅聚會，發展機會就會大啲
但係你哋呢一種嘅關係都係啲比較辛苦啲
會係一種大家又唔夾，但其中一方有黐住另一方嗰種

問題：我同男朋友呢一年會點？
稱呼：Tung
出生年月日：1998/09/27
對方稱呼：Cal
對方出生年月日: 1998/04/11

THANKS!

問題：未來同呢個對象關係大概會發展成點啊
稱呼：haribo
出生年月日：96/02/21
對方稱呼：S
對方出生年月日：95/12/19

Thanks

Thanks!!!

問題：想問下同男朋友呢一年關係會如何?
稱呼：N
出生年月日：1994-01-29
對方稱呼：B
對方出生年月日：1976-01-24

十分感謝!

唔該

問題：想問下19年內會唔會揾到另一半
稱呼：P
出生年月日：2000-09-10

[member][問題：之前大家傾計傾得好密，但係呢排佢開始回得慢左 ，早排同佢見過一次面，唔知佢對我印象如何，同佢有冇機會發展？

稱呼：I
出生年月日：22/8/1992
對方稱呼：C
對方出生年月日15/9/1995/member]
唔該大師

真係感覺到好無力，好無助

好準，路過支持～

三個月內都無咩進展，關係有阻礙
但本身都吸引對方既，可以遲下再占

呢年內會出到池，但似過客多，未必長久
而且應該似係上半年多

同佢關係都順利，細水長流式，所以切忌急進

漏左我啊樓主